香港準備社區大爆發，又要搶物資

上星期已經講左 班外遊撚一定會造成大規模爆發
呢家只係過左7日 已經令到確診火箭式上升
14日一到，就係社區大爆發既日子

阿豬阿狗都知既野唔洗突登開post認叻既
成個林鄭咁

未來14日係關鍵

咁都畀你估中,本來無事實根據,之前街上斑友仲放鬆晒

林你老母
出POST係想提醒人小心呀

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢

無諗過香港連悼念都要流水式

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！